如果董建華當時推行八萬五嘅話香港而家而家會點

算喇

無人會記得

唔會有人提

短視香港人係咁 領匯呢單又係

每日可能有多300蝗蟲落離，明日大嶼變今日大嶼。

而家就無哂房屋問題

既得利益者會屌

又想吹奏佢
政策要因時制宜，唔好忽略當時經濟背景